學生laptop選擇一問

xps 13 i7 係咪已經可以應付到剪片photoshop唔lag？
同埋x1 carbon i7 比較嘅話又邊一部比較游刃有餘？

如果再外加多個條件係想打機都應付到嘅話17k 內budget係咪冇咩可能

平時比較少留意電腦野 如果各巴打有好推介嘅話請出招

17k應該冇問題

青有冇好介紹？

XPS vs Carbon 我揀Carbon

要做 heavy media野就咪揀ultrabook啦

MacBook Pro

永不錄用lenovo

睇清楚 要買8代cpu 即係8xxx個堆

打機打咩先 打aaa ultrabook就肯定唔夠做

目前都係垃圾lol同埋tree of savior

我都有諗過
但個人都係鐘意windows多d
雖然成個價錢同spec都好吸引

你有冇用過先
Windows d 字睇到眼都盲

讀藝術/設計有8成人都係用mac

用緊xps 15 有時打機lag到仆街

lol 是但一部都夠做，最緊要散熱好

15散熱係咪都唔係做得咁好？
見人話會煎蛋

我冇呢個問題

打機會過熱 辣手 再瘋狂降頻

有17k 不如考慮衣部

試過打到自動熄機

MSI GS65 8RE?
現金價有機會<17k

學校有幾部專比讀設計嘅人用嘅電腦
全部係MacBook pro
我所有讀設計嘅朋友都係用緊MacBook pro

而家冇一部MacBook pro買得過